班鬼佬一食完飯10點就落去踢波，咪好易有盲腸炎囉？

小學都有教唔好食飽飽做運動啦
死鬼佬係唔係蠢d?

鬼佬6 點就開飯啦你唔知咩？

點會啊 我地普遍香港人都係8-9點先食晚餐
返工到6點 ot 1-2小時 加搭車 差唔多

第一個玩就好笑 第2個就....

我笑4左

唔會咁橋既

有時食完宵夜就去踢波(2:00)，對健康真係唔係咁好

宵夜唔是個個吃

今日星期六,啲鬼佬淨係返上晝咪可以早啲食早啲踢囉

on9can

食完早餐10點就去踢波 咪好易有盲腸炎
食完午餐2點就去踢波 咪好易有盲腸炎
食完下午茶4點就去踢波 咪好易有盲腸炎

結論：點踢都死

會 買入球細穩陣
碌地call隊醫都起碼十分鐘

你地就on9

佢地食完飯會打你老母做熱身先

on9 鬼佬唔食飯食意粉架

？？？？？？

乜撚名

Ox發明奴沙基利法邊爐

你睇佢地踢到30幾歲就退休就知啦
點似我地做到65 70
班鬼佬都係廢青嚟

柒到

你個 （一線頭）呢